\chapter{Demostración del software}\label{ch:sexto-capitulo}
    La biblioteca está disponible en el repositorio público de software de Python, PyPI \cite{pypi}. Cualquier persona puede instalarla en su máquina, siempre que disponga de una instalación de Python.\footnote{\url{https://pypi.org/project/disops/}}

    Para mostrar la instalación y el uso práctico de la biblioteca, se ha utilizado un \emph{notebook} de Jupyter \cite{jupyter}, un archivo que permite la ejecución interactiva de sentencias en Python. Puede verse y descargarse el archivo completo de GitLab\footnote{\url{https://gitlab.com/joselruiz/tfg/-/blob/main/jupyter/demo.ipynb}}. 
    
    A partir de la siguiente página hacemos un volcado del \emph{notebook}, embebido en este mismo documento.
    
    \includepdf[pages={-}, scale=0.9, pagecommand={}]{jupyter/demo.pdf}
\endinput